加歷查是咪證明左利撚最戇鳩

退咗休同利記冇關

on9=假利

咁你係假利

3弟

右利

係猁狗心目中 冇哂關係架啦
蘇亞雷斯咬人都唔關佢地事

狗係咬人同流口水㗎啦

利迷=勇武派
曼迷=泛民（陰濕撚）

唔駛證明，本身已經係

Yes